點解呢度唔可以打個牙字既？

咁 "個"字 唔加口字部又得唔得？嗰
啲用左d 得唔得？
咁大家咁抗拒 點解又咁鍾意食譚仔
呢d打正旗號既大陸麵 聽到大陸口音 又唔屌老母？
咁tvb播大陸版射雕 又打晒飛機？
咁大家咁憎mk 火星字
但又接受到另一半聽/睇 韓文
咁口語 牙 音 個個牙 係應該點打？
呀 正常讀 啊

真心學野 勿插
小弟冇學識

牙你老母

因為樣衰，柒，肉酸呀屌你老母，好肉酸呀

呢度五可以打戈d字

果d小圈子假膠日日都打架啦 又勁多人招入group or tg 果 高登 連登已經變左5p集中地

屌醒我

如果你靚仔，你老尾你彈波子都型啦！！
如果你醜樣，就算打高爾夫都好似鏟屎咁。
仲話咩清純既女仔有魅力，素顏既女仔最清純，都係放屁！！！！
如果你靚女，你老尾你賣元寶蠟燭香都如花似玉啦。
你靚仔，抽筋都好似拉小提琴咁，
你老尾，我已經看透依個世界。

如果看着我不妨濛一點